和理非可唔可以唔好走

大家要有決心 今晚一定要救到手足
如果又好似琴晚咁 夜少少就翻屋企 係夠唔到手足架......... 前線得翻少少人 冇和理非支援 好快會退

求下大家

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

入面冇糧食 等唔到多一日

留底啦

嚟緊啦

推

和理非叫口號 俾啲決心
今晚唔走 手足救走

幫手推post

今晚救唔到就唔走

今晚唔走 手足救走

和理非唔好走呢家自己走會出事比狗偷襲架

要走得番齊上齊落突圍呢條路

求下大家 今晚最後機會

今晚最後機會

硬食tg係好辛苦 但今晚唔救poly等幾時

和理非唔好走 救救勇武手足走

和理非唔好走 救救勇武手足走
一齊用依句口號

救人啊

求下你地唔好走 人多先安全

救完人再一齊翻去

pish

Push

三小時，完全癱瘓中環停股市方法「超學術討論」

走去邊呀

求求大家

求下你地唔好走

趁依家士氣高同人多，向前衝！

不能再拖，要趁依家最多人，向前衝呀！！！

去poly！救學生！！！！

擲乜！做乜！用車撞都唔割！！！

不了 聽日返工

佐敦拉咗人

今晚係最後機會救Poly手足

眼訓？過左今晚，保證你內疚到一世訓唔著教！

走左邊個救。。。。

同poly入面手足一齊返屋企

唔好走..

今晚唔得 poly 手足真係

11點無地鐵 少一半
巴士尾理車 無埋另外一半
一入夜人少就大力搜捕
通宵更接力拉人

push

今晚仲未到有決嘅一晚...

十萬和理非企嗌口號係度做咩？
唔洗勇武，幫手遊行去理大接同學仔啦

走咗嘅人即係當手足係condom咁你地就連和理非都再冇資格講，唔該救咗人先好唔好求吓你地

唔好走呀和理非

我地唔會走

求下大家唔好走 行到攰嘅坐喺地下瞓係地下都好唔好走

今日好有612氣勢

你地要衝先得嫁 射2粒催淚有gear都退 點會成功

我有fd走到！ 大家唔好放棄！

就贏 咪撚走 見證成功救人

和理非頂多一陣啦

求下你地，就到終點啦

如果五點先救到 我都會等到五點

大家明早返自己區塞，
黑警唔會攻入去，想呃人出來，唔好圍

仲返工

救完再走 和理非唔好走 救救勇武手足走

同學生一齊走

今晚走左，呢場革命玩撚完

冇人養我 手停口停

都要返工架

千祈唔好嗌呢句口號：
日本皇軍！攻打大學！屠殺學生！
唔好嗌丫！

求下你地
人命黎

求下你

仲記唔記得立法會嗰晚
要一齊走啊

人多先可以贏

推啊 推上去

唔走搏拉咩
出黎行行企企就返屋企嫁啦

Up

求下你地入到理工先好散

唔好走 前線推進 就補返個位上前

趁依家士氣高同人多，向前衝！

不能再拖，要趁依家最多人，向前衝呀！！！

去poly！救學生！！！！

擲乜！做乜！用車撞都唔割！！！
要反打狗人呀！加油呀！

佢地一直用催淚彈就係怕近身，我地人多近戰一定夠打！反圍打！！！

冇走呀

其實和理非出嚟都無咩用
只係大量移動沙包。。

但係聽朝要返工

明天要番工

救到手足再走呀

我好撚驚 但我出緊黎 唔好放生手足

留一晚啊求下大家

救手足

唔好走 好唔好

彌敦道啲人嗌下

係現場講啦
係到既人根本冇出去

一日人工養你一家？笑撚死

認真問, 尖東可以點返出深水埗?
有傷在身

唔好理條仆街，五毛黎

Hide Blocked User - 東邪西毒南鹹北濕

唔好走
都未救到人
走咩啊
聽晚先再黎就救唔切啦

我唔會走

個隻一毛黎 淨係識係每個Po留番工
樓豬別太care

推呀 我地好齊心 無走過

幫你推

放心啦冇車
d人想走就走唔到

和理非唔好走 救救勇武手足先再走

留一晚呀大家 求下大家
救完手足完美撤退先再走

頂住 我未食飯都未走

上星期冇工開了

和理非唔好走 救救勇武手足先再走

一日假都請唔到以後你班人同我係公司住啦

一衝9成和理走晒

點解唔走先 圍又圍左一日喇 有咩成效先

無時間

在現場求pls

唔走都未必救到不過走左就一定救唔到

我地要萬眾一心

求下大家唔好再盲目攻擊喇睇住一個個咁俾人拉，popo有心引你地埋去架，佢要出實彈，大家真係有信心衝？入面係手足，出面個都係丫屌！救人邊個唔想先得架

大量和理非係佐敦搭鐵走左

入poly，救學生！

佐敦一沖。。。捉左好多手足
就輸了。。。

你計下數
如果為poly入面一百人，出面俾人捉幾百人
值唔值？
唔合乎成本效益

可以

咁唔差再啦，返少多一日啫

今次唔出以後都冇工開

留低啦

搵人嗌又好求又好
尖東人努力中
唔好走

入面係，出面都係丫！你話我散水撚都係咁話

Sorry

打狗呀

佐敦真係拉左好多

講極要鳩衝都無人理

不撤不散

好合理姐 人地又冇gear 又唔諗住死 體諒下啦

如果走就咪撚出嚟啦

收皮啦港豬，你有乜資格出聲，返入你個豬圈啦

唔好走

唔該大家唔好係公海講邊度要人、邊度救人、邊度有路，要靜雞雞咁贏同救人，每次po完上嚟啲狗都封路，我唔該大家出少句聲當幫忙。

和理非唔好走 救救勇武手足先再走 叫依句

可唔可以好似黃埔街坊咁用口喝退防暴
冇攞武器防暴唔咁亂郁手

中咗水炮頂咗一陣 真係太痛忍唔住走咗
對唔住大家

行動要快，唔可以再拖，一水砲一鈍武已 down, 多方面一齊衝，班狗應付唔黎

好多人都好努力留低，放心

你老婆俾阿頭屌緊阿
死埋一二邊啦垃圾POPO

米膠， 防暴發能哂顛一早

+1 我都未食飯
不過POLY入面班手足肯定攰過我
所以點都等埋佢地先走

要返工 不了

Poly入邊嘅手足你哋得返一條路 你哋明唔撚明

你班人當和理非condom 次次都話前線決定 有事就叫人擋子彈

和理非已大量聚集係天星

又要人地和理非出黎 好喇和理非驚死想走先又屌人地咪撚出

求緊頂住！！

你無撚左個香港以後都唔洗開工準備勞改啦

留

差唔多架啦, 頂多陣! 國際戰線依然在努力!

都唔知對待黎做乜
而家救人 兵貴神速

最後了，全民攻入去😭

你而家咪返緊囉五毛

呢個post大量五毛分化撚

Do you remember the Tham Luang cave rescue? #HK young ppl need the same level of rescue!

Now, over 500 young ppl at #PolyU hv been besieged. Without #cleanwater; need to face #chemicalweapons & gunshot. Could you save them too? Please spread. #PolyUHK #PolyU #SOSHK #SOSPolyU

起碼有8-10個
一窩峰
B2樓梯入口

有無確定啲嘅講法
爆唔到canteen、爆咗食哂定還是根本唔係缺糧

之前咩幾點無糧一睇就知唔係準確描述嚟
糧食點會係計幾點而唔係計幾多份

求下大家😭😭😭

一齊勇武啦

please

救完手足先

都On撚9成班， 一齊行入去 唔通亂槍掃射咩

寧願今日一鋪搞掂 愈拖愈危險

推

[推上熱門]睇嚟我地嘅失敗就係冇遠攻

見到有fd係入面話冇咩糧........

留多陣救手足

和理非得個黑口罩
一放TG仲點頂？

Set人鍊 roadblock 咪俾人覺得係暴徒，成班街坊office look唔通亂槍掃射咩

一齊升級好唔好，和理非唔升級救唔到人

有得走咩

push...

陣地等死 又上唔到poly
冇得玩

1030更加分水嶺
大家把握時間呀

一路湧過去

裕華果邊唔好去
柯士甸道方向 唔洗諗

和理非連豬咀都冇 點衝呀 D煙一吸已經辛苦到仆街

得個普通口罩都出黎喇 tg放題點頂得住

你地想返去訓手足都想返去
幫幫手...

和理非跟實d前線

和理非唔好走啊!! 我都食左tg! 好辛苦!

有冇高位可以打

uppp

跟住得㗎喇 唔洗衝

火魔已經唔夠抽啦，有冇新裝備開發到

利申 係佐敦中排嘅手足

和理非一走 即屠城

分d人去內街？

開始夜 與其成班人出黎齋叫齋行齋企 不如討論下為左救人自己底線可以做到乜 去到幾盡

stay

d人咁分散 係咪出黎食花生

唔好退

齊上齊落

肯岀嚟的都是香港人
是英雄

差一步 頂到出黎好無

大家見有位就湧上去啦 和理非

要輸了，尖東橋幾千人驚個區區一百個防暴，一人一舊磚都死啦，咁驚都唔知出黎為乜

老老實實 搵個位小狗守住
夠人就血肉長城咁去 博佢唔敢亂黎
但前提最梗要快同夠人

唔洗打 唔好走呀和理非

一人一磚 扔出去啊 和班非都要

和理非 拎磚

又拉左幾百人 今日
點幫
為左救700個 可能損失一千

和理非究竟係度尖叫d乜 又冇裝
又跟前線行

推 點解前面打梗
和理就走
翻工係咪咁重要過佢地

係咁退緊啦，班狗不停開槍

推啊

唔跟*

聽朝請假啦 唔好走

再唔走返唔到屋企 實俾人捉

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

係要救人, 唔係壓入去理工, 係引POPO出柯士甸, 出漆咸道, 拉長條戰線, 再斷佢補給, 先有機會制造缺口。

Will not go

佐敦一直捱打
根本入唔到poly
有咩辦法呀

和理非擾敵不對峙

有個和理非戴住個手術口罩係度尖叫

縮窄少少包圍網有冇得諗？

唔走！

聽日要番工

要拉長d戰線？

衝過去理工無用, 係要引POPO離開理工

唔走

每個街口二百個手足咁

唔走呀！！！

Anyone inside #HK #PolyU who wants to talk to the media - please get in touch. BBC World TV wants to hear from those still trapped inside. DM me

根本埋土班手足佢地要食硬 點會俾你拉開到
佢地係睇下有無得捉多啲

和理非唔好走 救救勇武手足走
今晚唔走 手足救走

佐敦頂唔順

拎磚無用，係意識問題，啲人一見防暴一見tg 就起勢咁跑，人地外國反而係追撚住黎掟

唔好走 求下你地 一齊救手足 好唔好

今晚和理不分，齊上齊落

對唔住，走左

ALL PLANNED
一到10點半 11點呢D心理關口就各線總動員猛攻打散
打到後排和理非都四散埋番屋企

唔好再睇少狗狗智慧啦, 之前係因為佢地前線失控, 佢地戰術中西合壁唔係講少

係 有gear都照跑

我地唔會走!

和理非唔好一味大叫走

tui

啱！

火魔唔夠遠呢樣野講左好耐
所以每次推少少黑警就瘋狂tg
依家好少好似以前咁樣埋到身
加埋視野不佳

不過呢樣野可以靠裝備同勇氣刻服
所以真係要靠能人所不能既勇武手足

有女手足跑左落鐵站
趕尾班車咩

和理非

唔好走!!

佐敦長樂街有黑警扮示威者
5喬裝黑衣 有玻璃樽
5喬裝記者
小心

跪求，唔好走

屌你一人一舊磚飛埋黎包保佢槍都拎唔撚切啦

又有幾個人跟左你走呀

唔好走呀大家

推到救曬手足先走

和理非 唔好咁驚青

有個女和非係咁9叫 對局勢一啲幫助都冇

求下你地

召喚遙控土制魔法師。 由於對家講明會有狙擊手，擲火魔法/射箭/磚等等都可能被秒殺。

只有SET陷阱，D狗一清場佔地就放遙距魔法。冇人知你身在何處。

佢哋有D人仲細過我，初中咋

Tui

救人要緊

今晚唔走 手足救走

和理非唔好走 救救勇武手足走

唔好走啊要救手足啊

求下大家，救下佢地

你expect一班無gear既做到啲咩 你當佢地人質呀
一定要cut lost

挑釁POPO識唔識? 你係進攻方, 逼埋去防守就越好守, 梗係要拉長佢, 做一個拉打, 識唔識, 搵野送俾佢地啦, POPO無可能可以幾個鐘咁樣捱打, 係要救人就係咁, 唔係壓過去, 壓過去救唔到人, 更加係送人頭。

食緊飯，唔走

咁大人和理非更多唔好走

玩一晚通頂

留低留低留低

Exactly 和班非推進唔通亂槍掃射咩

和理非返工緊要

而家要去邊⋯⋯

確保撤退路線, 引狗入內巷,

其實5個月 都知冇可能全部人衝 雖然好想救人 但講真冇咩可能攻到 一放tg已經冇咗9成人

一齊唔走

9叫果個女士不如收聲 驚你就匿入南京街避一避揾路之後閃 唔好影響現場

大家頂埋落去呀！！！

推推推

求求你地啦
點解全部走緊架

五毛收聲mon post狗死全家

pls stay with us

佐敦手足頂緊

你哋捱多一陣
學生就救多一個

因為八成半和理非無gear,頭先成個尖東到係人,一放tg就散

趕緊尾車11：00

你送緊班和理非去死呀而家

認真，係時候退，人開始少唔好戀戰

少左大一批人

up

頂住呀大家，油麻地手足好撚勇呀

聽到再打過

其實散水撚失敗撚可以死開
香港人放tg時冇後退
咪老作

今晚真係大好機會
如果唔係 聽朝就會好似今朝

理大手足已經走左一批，可以明天再戰

人都死左聽日

你邊個位，我呢邊冇人走

啱呀。

一係叫成班人隊冧啲警甴囉。
歡迎負皮

大家大叫口號 叫大家身邊人唔好走

今晚唔走 手足救走

和理非唔好走 救救勇武手足走

頂住

咩，自己睇蘋果

咪爆位置 你係咪真心

你可以去前線睇下，岩先尖東橋的確係咁，不過可能佢地無乜裝備，但講緊只係1000vs100防暴，油麻地個邊英勇好多

Plz

屌 我喺現場講事實又失敗撚...
如果真係衝到去打狗 一早贏咗啦 你未掂到隻狗已經開真槍啦而家

決心呀

叫和理非企最前食橡膠子彈布袋彈都會射盲眼喎⋯⋯

睇左十波以上
都係比狗玩緊同差d比鬼燒死
扔黎扔去都係落係自己友眼面前
明明人地行都冇行過就扔火魔
扔係面前點推?
然後就狂食tg同橡膠彈再後退
再loop
我見到有班狗慢步行然後有十隻鬼跑去手足果邊
果個距離神早比狗射左九世但就一槍都冇
班鬼就順利入左黎

出面手足盡量拖住就得，而家又拉左成千人，盡力而為，內外手足，同樣重要。

求下有上連登嘅大家
唔使要你衝 淨係想你唔好走

其實已經進步左，起碼後退時一人一磚，係咪個個有掟我唔知啦

後排成日突然間跑 前排d人點走得切

係現場咁得閒上連登

預咗起碼通宵㗎喇

盡人事

好攰，十個鐘都黎

有手足遊繩走到 大家俾到壓力狗
繼續唔好走呀 大家叫身邊人 和理非留返低
今晚唔走 手足救走

和理非唔好走 救救勇武手足走

應該係十字路口包鳩啲狗用火魔

信唔信隨便你啦 我講事實姐 陣地係有用就唔使轉快閃啦

圍魏救趙呀，正面打唔過！！！

721
811
831

警大軍沿彌敦道南北向包炒

有一批向油麻地方向走左

點解

Please

頂到手足有路走

和理非唔係戰力，只會阻住前線流動

前綫大叫要沙糖電油玻璃瓶和毛巾

前綫大叫要沙糖電油玻璃瓶和毛巾

前綫大叫要沙糖電油玻璃瓶和毛巾

你有冇出黎？

其實有和理非傳物資 支援下已經好好 最緊要大家唔好走

求下大家唔好走

求下你落場求啦

一齊升級好唔好，和理非唔升級救唔到人
總知唔好走呀大家

唔撚洗番工？你養呀

尖沙咀走曬啦... 完全街坊裝點頂

大家可唔可以唔好走啊

唔好走呀，手足唔係condom

依家咪快閃緊囉,

推 求下大家

佐敦冇乜支援啦 要唔要過油麻地

做咩啫 今晚和理非已經好勇敢

啱

現場大叫一齊留唔好走

如果勇武要散水走既
返到屋企附近順手開花爆下野
爆完快閃走
分散一隻得一隻

真係唔好走啊

個心好痛 但武力完全唔對等

記得今日為乜出黎 唔好咁易走
第一次到現場驚係正常 冷靜
黎緊既 糖 電油 玻璃樽

兄弟手足，一個都不能少

油麻地手足小心

退後唔緊要 唔好咁易走

食住道氣呀

堅持
唔好走
偏勇和理非幫手係後面提場

走你老味 今晚要救晒埋大手足出黎

要救poly手足啊

點解冇人做藝術家？入黎啦！

係得出面都唔係和

4點打到宜家，無食過野，麻煩大家出黎救下佢哋

突發！有狗扮記者入Poly！

突發！有狗扮記者入Poly！

突發！有狗扮記者入Poly！

小心狗扮記者跟曾玉成入去！

小心狗扮記者跟曾玉成入去！

小心狗扮記者跟曾玉成入去！

好撚凍 大家屌撚住

比啲火我啊！

突發！有狗扮記者入Poly！

突發！有狗扮記者入Poly！

突發！有狗扮記者入Poly！

小心狗扮記者跟曾玉成入去！

小心狗扮記者跟曾玉成入去！

小心狗扮記者跟曾玉成入去！

Poly不撒
和理不散

竟然有人話落旺角搭通宵van 救命

屌下佢.....

求下你哋唔好走
入面啲手足好辛苦